新香港人或者大陸人都好冇規矩

地鐵明明劃哂線教你排隊
都要攝係中間綠色個位
第一個搶衝入閘
霸到位個樣好威真係

其實香港人都可以好冇規矩

係囉係囉
咩都拉埋香港人落水 中國人就咩事都無了

係
美國人英國人日本人都可以冇規矩
比例上問題

咩原來指出香港人都會有的問題 中國人就會咩事都冇？師兄大才